city law 好唔好

City vs cu vs hku law

仲讀law把撚

Dr.鼠王芬

你話呢 除非你想串7鼠王芬

咁係咪想以後得返一啲藍律師？

會hong kong legal system同constitution law會讀到懷疑人生
shitty仲要讀兩科支那法
不了

你真係唔明咩叫人治凌駕法治

on9 咁手足有事邊個幫手辦護？
垃圾五毛

Child登仔一言不合就屈毛

睇死你條傻閪咪又係懶係政治覺醒嘅港豬
乜鳩都唔識仲好意思屈毛返去娛樂台啦

最醒係你
有事唔好搵律師 自己認晒罪先
不過你呢啲鍵戰垃圾 應該都唔會被捕

hk legal system 個prof 黃架

hku好多law prof都黃
除咗離地陳弘毅

lol 唔係講緊比較 lmao 我夠知hku 好啲 但係根本唔同playing field

rural law好啲

Playing field係唔同

咪係 香港都冇法律

hku law better

我廢 爛咗

先唔講政見，但點解你話陳弘毅離地？

除做公務員外，你想做咩